覺唔覺得香港公司既 fundamental data 好難搵

玩老美股票可以隨手寫個 program 免費拎到 data
但係香港股票要人手慢慢係 hkex 度睇年報 或者課金比 hkex
Google finance 睇香港股票又虧虧地

有得課金比hkex

利申 用Bloomberg / capital IQ

搞錯左 無 fundamental 得 market data

Bloomberg / Capital IQ 拎香港 data 洗唔洗課金?

用google finance+google sheet都可以攞到

兩個都係交月費 冇分邊到既data
Op 想私伙課金 ？
好似要幾皮一個月

利申 用公司既

簡單既資料aastock 都有

google finance 個 stock screener 虧左
aastock D 資料唔可以一次過拎 要逐隻逐隻股票睇
老美股票我可以寫個 program 一次過飾選晒我有可能會買入既股票

根本所有行業既data都難搵

Quantopian 好多美股 free data

自己寫program爬數據

用過excel攞網頁data
但某啲網攞唔到喎

好開始
可以試下用c/python等等
p.s學習階段

遲下 data source 個介面改又要改 program
麻撚煩

免費野要付出少少時間

如果唔係全界面換哂
要改Code都好快

有錢直接買data 炒股必勝法,本多終勝